遲啲課堂講六四有死人係咪fake news?

藍絲家長會唔會話老師偏頗，話64真相係點點點？

30後：六四是兒咋？我都被你們搞兒懞B啦

6月原來有4號

會話國家繁榮富強，應該向前看

若不是64
中國豈能當大國
平乜撚野反

會講六四，就會引起好奇心去搵真相。共匪想做嘅係完全唔想比你知呢件事，唔比討論，完全抹殺記憶

做番支那狗最開心
依家武漢肺炎死撚咁多隻支那狗都無事

就快香港冇7.21, 8.31

覆錯post sor !

唔會 64 好多英勇嘅解放軍犧牲了

今日割五城，明日割十城

討論下晚清、民初嘅歷史都俾人批鬥
遲d大鳴大放、文革、4人幫、64係咪都唔講得？

遲下要講成吉思汗係中國人，平定東歐
要講鄭和下西洋去過美國，否則話佢只係去過東非就會傷害中國人感情

班狗又內訌 白衫狗喝斥藍衫狗

唔使就快
已經有人承認香港冇721

唔會，直頭會話有殺，但會話殺得好